根據口罩在你臉上的時間長短，你可能渴望“休息一下”，並試圖摘下口罩。 為什麼你不應該把口罩戴在脖子上|艾琳·芬尼西| 2021年2月11日|大眾科學 
 理想情況下，你的口罩應該足夠舒適，你不會想擺弄它，也應該足夠舒適，可以長時間保持在合適的位置。 如何佩戴口罩獲得最大保護|Erin Fennessy |021年2月2日|大眾科學 
 酋長隊可能會嘗試使用一些雙端緊逼陣型，給馬霍斯更多的投球時間。 第55屆超級碗的4大問題約翰·克萊頓，2021年2月2日，華盛頓郵報 
 考慮到即將離職的獅隊總經理鮑勃·奎因已經把球隊的第6輪和第7輪選秀權都送走了，今年更多的幫助肯定是誘人的。 公羊隊和獅子隊都得到了他們想要的 
 對於參議院中任何可能在即將到來的審判中跟風的共和黨人來說，沃德發出的信息是一個警告。 不，特朗普主義還沒有結束。 看看亞利桑那州剛剛發生了什麼|Philip Elliott | 2021年1月25日|時間 
 他說，某些書，甚至可怕的萬聖節恐怖電影，引誘人們走向魔鬼。 教皇弗朗西斯祝福驅魔人大會芭比·拉扎·納多2014年10月29日每日野獸 
 日常生活中的一些小事吸引著人們，我們想要找出它們是什麼。 邁克爾·b·喬丹:在《神奇四俠》中扮演黑人超級英雄是一個“巨大的責任”凱文·法倫| 2014年9月28日 
 你永遠不知道誰會成為敵人的間諜，如果你有足夠的手段向他施壓，勒索他，引誘他。 當哈馬斯之子為以色列間諜|Nina Strochlic | 2014年8月5日|DAILY BEAST 
 在巴黎市場的櫥窗裡，愛迪生燈泡枝形吊燈和其他珍寶吸引著你。 誰知道薩凡納是南方的秘密城市綠洲? Jane Frye | 2014年5月9日|DAILY BEAST 
 是的，高限額誘使政客們無情地向捐贈者榨取錢財。 麥卡琴案的答案是政治中更多的金錢|喬納森·勞奇| 2014年4月3日|每日野獸 
 我不相信一個善良的上帝會創造或容忍一個魔鬼，也不相信他會允許魔鬼誘惑人類。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 他們曾經告訴我們，這位善良的上帝允許魔鬼來到人間，引誘人類走向毀滅。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 阿羅賓脫下外套，表示自己已經準備好了，願意代替她去冒險。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 銀行離我們這麼近，我們從來不在家裡放什麼值錢的東西，去引誘他們那種傢伙。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 儘管如此，一些公司有著良好的記錄，這足以吸引他們繼續下去，儘管他們嘗試了失敗。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯